🎊垃圾的花生特約：遲買貴一球🎉2014年不上車，2018年樓爆買貴一球半

【交投反彈】金獅2房483萬重返年初價 4年升近五成 (12:47)
文章日期：2018年12月5日

踏入本月，部分新界上車盤交投有反彈之勢。市場消息指，大圍金獅花園二期A座中層01室，實用面積306方呎（建築499方呎），兩房間隔，以483萬元沽出，實呎15,784元。 資料顯示，成交價重返今年屋苑同類首季樓價水平。

原業主於2014年以330萬元購入單位，持貨約4年，帳面獲利約153萬元，單位升值約47%。

金獅都高價追貨

買嗰個係咪on9

一巴打柒咗青山道

繼續吹丫

講緊金獅喎

淡淡高追接貨

淡淡投降